高登真係改善左好多

手機上高登都可以唔識自動轉m版
咁撚基本既常識 都仲未整好
你m版有幾撚靚都冇用啦
收皮啦ceo

垃圾林早洩唔死都冇用

隔離登真係唔使再講，冇人想知

屎忽痕 想禁入去睇下佢地有幾折墮

牙租好波